[ps4] Pro club 開心足球 每晚開波

有意留tg 三人就開波
講明先 開心足球 新球隊

開唔開mic都ok 悶可以吹下水
打到咁上下先踢返技術

pro club 新手

推

每晚8半至11半 快d黎人

輕輕一推 聽晚準時開心足球

我唔知自己tg係咩
psn ok ? riokwok2345

加左

巴打，我season d3受唔受，除左中堅咩位都打得

上面巴打已加
今晚開波再選位
重申多次 想每晚放工輕輕鬆鬆踢下波就快d留底你冒tg/psn

tg: fu147

Add多次

你搵左我兩次都回你唔到

加唔到

sor 打錯左

會開咪玩 本身玩開班fd 宜家好小玩